啱先搭西鐵隔離位條女大喊

收工嘅時候搭西鐵
坐左邊隔一個位有個白裙女無啦啦喊
跟著坐我左邊個男人好Gentlemen
立即嚮個袋摷張紙巾遞比條女
據我所知條白裙女同條仔係唔識嘅

So ?

點解唔係我坐佢隔離？
我個袋有好多包Temple 蜜桃🍑味呀屌！

冷靜啲照下鏡

女仔喊先有人可憐

你試下男仔喊？

你講句再喊就做我女朋友 比起幾十包tempo更吸水

我校草嚟架屌！

係咁撚唔公平架啦

告個男人非禮啦 咁都唔識do

就係我同條女之間隔咗個紙巾男丫麻

我鐘意無味既紙巾

渣條女對波囉

條女你嚟架？